\documentclass[letterpaper,landscape]{article}
\usepackage[landscape]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{harmony}

\pagestyle{empty}

\setlength\parindent{0pt}

\addtolength {\hoffset} {-18 mm}
\addtolength {\textwidth} {36 mm}

\addtolength {\voffset} {-5 mm}
\addtolength {\textheight} {20 mm}

\makeatletter

% \chord*{<chord>}<word><space>
%  * gobbles following space
%  <chord> chord symbol specification
%  <word> chord is placed above this (optional)
%  <space> mandatory end of argument

\newcommand*\printchord[1]{#1}

\newif\if@chord@gobble
\newcommand*\chord{%
 \@ifstar
    {\@chord@gobbletrue\@chord}
    {\@chord@gobblefalse\@chord}%
}
\newcommand*\@chord[1]{%
 \@chord@aux{#1}%
}
\newcommand*\@chord@aux{}
\def\@chord@aux#1#2 #3{%
 \placeabove{\printchord{#1}}{\ifemptyquad{#2}}%
 \if\relax\detokenize{#3}\relax
 \else
   \if@chord@gobble\else\space\fi
 \fi
  #3%
}
\newcommand*\ifemptyquad[1]{%
 \if\relax\detokenize{#1}\relax
   \quad\expandafter\@gobble
 \else
   \expandafter\@firstofone
 \fi
  {#1}%
}

\newcommand*\placeabove[2]{%
 \begingroup
   \linespread{1}\selectfont
   \begin{tabular}[b]{@{}c@{}}#1\\#2\end{tabular}%
 \endgroup
}

\newcommand\dalcim[1]{
%\begin{center}
{ \huge #1 }
%\end{center}
\bigskip
}

\begin{document}

\large

\begin{minipage}[t]{0.29\linewidth}

\dalcim{Kis karácsonyi ének}

D D D A

\bigskip

\chord*{D}Teg nap harangoztak, \\
\chord*{D}Hol nap haran\chord*{A}goz \chord{D}nak, \\
Holna\chord*{G}put án az ang\chord*{A}yal ok \\
Gyémánt-\chord*{G}hav at \chord*{A}hoz \chord*{D}nak. {}
\chord{A}{} { } \chord{D}{} {}

\bigskip

Szeretném az Istent \\
Nagyosan dicsérni, \\
De én még kisfiú vagyok, \\
Csak most kezdek élni.

\bigskip

Isten-dicséretre \\
Mégis csak kiállok, \\
De boldogok a pásztorok \\
S a három királyok.

\bigskip

Én is mennék, mennék, \\
Énekelni mennék, \\
Nagyok között kis Jézusért \\
Minden szépet tennék.

\bigskip

Új csizmám a sárban \\
Százszor bepiszkolnám, \\
Csak az Úrnak szerelmemet \\
Szépen igazolnám.

\bigskip

Új csizmám a sárban \ldots

\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.39\linewidth}

\dalcim{A kis Jézus megszületett}

\chord{D}{A} kis Jézus megszületett, ör\chord*{G}vend \chord*{A}jün k, \\
\chord*{D}El küldötte ő szent fiát Is\chord*{G}ten \chord*{A}ün k, \\
\chord*{D}Bet lehemben \chord*{G}fek szik rongyos \chord*{E}jás zol\chord{A}ban, \\
\chord*{D}Az ért van oly \chord*{G}fén yesség a \chord*{E}vá \chord*{A}ros \chord*{D}ba n.

\bigskip

Pásztorokhoz jön először a követ, \\
Hozzájuk szólt az angyali üzenet, \\
Megrettenve földre esnek mindnyájan, \\
Nem tudják, hogy mi rejlik a sugárban.

\bigskip

De az angyal bátorítá mindnyáját, \\
Megmutatá a szent helynek hajlékát, \\
Hogy Betlehem városába menjenek, \\
Ott egy rongyos istállócskát nézzenek.

\bigskip

Az istálló jászolában meglátják, \\
A Messiást, kit borulva imádják, \\
Meg is lelték az istállót s a jászolt, \\
Hol Jézusunk, kis királyunk, szunnyadott.

\bigskip

Eleibe térdepeltek mindnyájan, \\
Örvendezve énekeltek vígságban, \\
Szűzanyának dícséretet mondának, \\
Jézuskának ajándékot adának.

\bigskip

Egyik bárányt, másik sajtot, tejecskét, \\
Virágokat, madárkákat, mézecskét, \\
Hát én magam mit áldozzak, Jézuskám? \\
Mit áldozzak, most született Krisztuskám?

\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.29\linewidth}

\dalcim{Karácsony este}

\chord*{D}Kará csony este jöjj el már, \\
\chord*{A}Kará csony este jöjj el már, \\
\chord*{D}Kará csony este jöjj el már, \\
\chord{A}Mi tiszta szívvel \chord*{D}vár unk.

\bigskip

Az asztal körül üldögélünk, \\
Örömmel egymásra nézünk \\
Együtt vagyunk, együtt érzünk, \\
Szent karácsony éjjel.

\bigskip

\chord*{D}Is merős léptek kattan a zár, \\
\chord{G}Itt a fiú, megjött már, \\
\chord*{D}Fész kedre szállsz, mint a madár, \\
\chord*{A}Szen t karácsony \chord*{D}éj jel.

\bigskip

Karácsony este jöjj el már, \ldots \\
Az asztal körül üldögélünk, \ldots

\bigskip

Anyám nyisd ki az ablakot, \\
Megjöttem már itt vagyok, \\
Érzem az ünnepi illatot, \\
Szent karácsony éjjel.

\bigskip

Karácsony este jöjj el már, \ldots \\
Karácsony este jöjj el már, \ldots

\end{minipage}

\newpage

\begin{minipage}[t]{0.54\linewidth}

\dalcim{Összetartozunk}

\chord*{D}Egy szer megszülettünk, ezért majd
\chord*{A}egy szer megha\chord*{D}lun k, \\
\chord{D}Adj hálát érte, hogy
még együtt va\chord{A}gyunk! \\
Mert \chord{D}volt már pár u\chord*{G}tu nk
és \chord{A}sok mindent tu\chord*{D}dun k, \\
De \chord*{G}leg főképpen \chord*{A}az t, \chord{$\times \times$ \ViPa} 
hogy összetarto\chord*{D}zu nk.

\bigskip

Csak ahhoz kell most erő, hogy jó kedvünk legyen. \\
Ígérem neked, ígérd meg nekem, \\
Hogy bármi lesz velünk, bármennyit tévedünk, \\
Mindig megbocsáthatunk, mert egymásért vagyunk.

\bigskip

Egyszer megszülettünk, \ldots

\bigskip

Te is tudod jól, hogy gyengék, törékenyek vagyunk, \\
A szándékunk lehet jó és mégis hibázhatunk, \\
Mert könnyű bántanunk egymást, vagy önmagunk, \\
De nem hazudhatunk, mert egymásért vagyunk.

\bigskip

És ha jönnek rossz idők, elbúcsúzhatunk, \\
De ne hidd, hogy ettől már meg is változunk, \\
Mert volt már pár utunk és sok mindent tudunk, \\
De a legfőképpen azt, hogy összetartozunk.

\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.44\linewidth}

\dalcim {Békesség, jó estét}

Békesség, jó estét szent karácsony ünnepén \\
Békesség, jó estét szent karácsony jaj de szép. \\
Minden házban zöld fenyőfa feldíszítve áll, \\
Ég a gyertya s a csengő hangja csilingelve száll. \\
Oh, édes Jézusom tekintsél le ránk \\
Karácsony éjjelén minden gyermek vár.

\vspace{14mm}

\dalcim{Fülig kucsma}

\chord*{D}Fül ig kucsma, gyapjúkendő, \\
\chord*{D}Id eért az új esztendő. \\
\chord{A}A csizmáján csengő patkó, \\
\chord{A}A subáján araszos hó. \\
\chord{G}Hű de \chord{D}jó, \chord{G}az a \chord{D}jó, \\
\chord*{G}Hog yha \chord*{D}tér dig \chord{A}ér a \chord*{D}hó !

\bigskip

De azért, hogy meg ne fagyjon, \\
Ki teheti, ajtót nyisson \\
Engedje be, bebebe, \\
ide a jó melegbe! \\
Hű de jó, az a jó, \\
hogyha térdig ér a hó!

\end{minipage}

\end{document}
